Техническое задание

    1. Прочитать значения из БД, которая прикреплена к задаче.
    2. Разработать форму, на которой:
    a. Реализовать выбор из двух представленных таблиц в БД;
    b. При выборе таблицы на форме отобразить табличное представление прочитанных данных с колонками: «Время <dd-MM-yyyy hh:mm:ss>»,  «Значение», «Группа»
    c. Графическое представление табличной информации по выбору разработчика: вертикальное представление в виде кривой, горизонтальное представление в виде кривой, в виде столбчатых графиков в группировке по 3-му столбцу и т.д.. На осях графиков использовать поля «время» и «значение».
    3. Распределение информации на разработанной форме должно быть примерно следующим: 40 процентов занимает таблица, 60 процентов – график.
    
    После запуска приложения появится диалоговое окно для выбора базы данных.
    

Сборка для win64:
    
    docker run --rm -ti -v $(pwd):/app milanez/docker-mxe-qt-qtserialport:latest /bin/bash -c "i686-w64-mingw32.static-qmake-qt5 && make"
    
    После успешной сборки в папке ./release должен находиться исполняемый файл.